有冇人可以教我打麻雀 成日輸錢

同frd挽跑馬仔,成日都輸錢
有冇人可以教我

挽你老母